你仲痴家過你阿媽 應該點？

本身我係無拍拖 平時好中意留係屋企
老母放工放假都去玩，已經無family day
愈大愈中意痴住佢，因為覺得要珍惜
有時放假想同佢去個街，佢會倒返轉頭嚴你無拖拍
痴住佢

我都係咁

真心有啲難過